2up

係g係公廁

咁早阿樓g

推埋落3星度
訓醒收$

今日未贏過 跟你9.5 10.5

訓先 祝羊

史特加
鏝重心
馬拉加

Sorry 休息下先

琴日ky講高水嗰場

Ali愛大家
慕遜加柏[-0.5/-1]
西維爾[+2/+2.5]
希杭[0] /9.5大
拿玻里[0/-0.5]
水晶宮[+0.5/+1]
侯城[0/-0.5]
般尼茅夫[+1/+1.5]
皇家馬德里[-1]
史雲斯 對 熱刺 10.5大

救命水

熱刺

求救命水

定係轉左po la, 冇乜人既

諗住起身收蚊。。。 點知輸左

再次印証利7浦theory

人少少可唔可以話我知咩叫Liverpool theory 聽就聽得多

我都係

Gun 流淨巴

Same here

gun

有冇人有早水

訓醒輸哂

轟熱皇 終於輕輕起少少機

又賭假波，唔怪得有咁既名😒

點解拉科唔俾多個隻角

流浮又傻左？ 唔係玩單雙㗎咩

斷一關 唉

究竟水晶點贏轟

我個名唔關輸波事

1350

轟hea 踢

車路士

6串1 斷水晶 昨晚咁正氣

盧早 坐地鐵見到你老婆張poster

盧b早安

盧

盧盧玩挪超

屌我以為考830 點知考915

休息下先 win more

加油

on99咁係等候室等 人都冇
返屋企了

巴打加油 考完大把時間買

考上手法：今日要羊了

...

收到 滾動添
今日要屠考評局了

lm

呀 唔記得多謝流巴 揶超

你點買？

休息下先

我話和波果場skip左，信心唔夠🙇🏻

愛華頓個場仲未派既野

4串1

史特加
候城
都係收皮先

奧格斯保8c

你條柒頭，原來都係今年考DSE
本是同根生，琴晚仲係咁追擊我

有無人可以話我知kayan重心係咩

拉科

真馬尋晚係唔係無艷c朗 bale kroos?
法國無左佢地入球更多

屌 我都係

冇呀

浪費哂 唉

尋晚又搭沉你禾堡隻船

係我燈了

朱古力可唔可以解釋下點解自己叫朱古力？

Cfu

我 笑撚死

痴線佬

真係好好笑 屌奶星

咩事

冇尿典賭牙

問張恆

好橙ga人地🌚
siu4me

你都屙得

🌚

Siulun4

20巴

屌你老母 頂唔順 成晚無訓都笑撚到醒

有咩好笑牙

cfu siu到痴左線

20巴朱古力

唔係30巴咩

對唔住囉唉 jer死我算啦

你知我講咩就唔會覺得條仔有錯

？ jer me la我學藝不精

mo追po
我有冇miss野

有，師父笑死左

Cfu今場大定細

其實唔g 講緊乜

Kayan said s 我覺得8-12

召喚雞蟲恆 我send 左比賢總睇了

⋯⋯都唔知你地講乜

send 埋比我
liquidjai

Really! ?

想g

me2

琴晚出3中3

kelly尋晚鬧得我好岩

佢咩反應

有出？

豬2k

miss左。。。

cfu 屌你老母
我笑到快往生

係囉

2c

唔係掛

我笑到依加

hoyin
cow女加油
恆上

冇貼飛 講左三場咋 慕狗 格羅 熱刺

朱古力點解叫朱古力

[member@]tcy48 [/member]

我早訓miss左

屌柒咗

一陣有冇尿

西甲詠

FG 智利大學

人有三衰六旺 希望快啲重整旗鼓出準水

客勝賠率喪跌

... 咁主fg了 回飛果飛先會入

樓主信唔信我 信就入

詠巴加油 德甲德乙我都有跟你 西甲反而跟唔到

。。。 你咁睇我
你西甲好撚準喎

朱古力請回應點解叫朱古力

唔會 佢已經㩒屌緊主隊

Lm

推到見到

快刷角

今晚要開會 我都想打機
我仲有project啊

屌。。。係hk腰見到條女好正
想知點先影到佢
佢係我十點鐘方向

不了
買左細

直接影 tg me sin 快

扑緊野點覆

開live

圖呢屌你

戒左朝早波了 呃錢
你買支持你

勇士

做咩？

我未 就final

我依家入多注了 兩注fg

點解叫朱古力

買得中咪叫cup馬會
買唔中咪叫呃錢

可以讓我知道你們在說什麼嗎

上啊智利

請冰角

🤔🤔🤔太多人知唔係幾好啵

好難賭 朝早九成俾狗會執劑

thx ky tot13.5s

咁算

我都想知

🙎🏽🙎🏽🙎🏽🙎🏽🙎🏽🙎🏽🙎🏽🙎🏽🙎🏽🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼🖐🏼

可能幫到你

請停屍到完場

我想睇下件事發生先點先

都知會點啦

6c完場

Gchi

尋晚西甲自己要左希航同馬仔豬晒有羊我都想派

要白帽定提格好

Allin晉級

詠巴靠你了

930假波味好濃

Ed垃圾波 狗也不屌 就係ed賤種搞到無大角

咁要咩先

假波買雙 傻浮話

諗緊 諗唔明點解開個咁既盤

同路但好似好荀

唔好同我講成場無入球

買10蚊支持！

買200下盤算

主goal

入還入
咪撚刷屍

gg jump

買左幾多away fg-.-

快手刷10角畀我

屌
對決頂撚死你

半場睇下開咩先追大

下隊Ng 客

除了支持都無乜好講

頂撚死你.jpg

想要主
skip算

月娥

感應到下半場爆10角

唔可能

臭格半場2c嬲到訓左 醒番差2c

差1c

嬲到我

我o撚左嘴 停左20c 仲比kakei 笑9我

Cfu我貪心 買埋9.5

開到8.5都唔洗輸，差1c

你都見我出 柏林8.5 9.5
奧格8.5 .....

半二全二plz

我重注左

我唔敢再重注，只係加埋買左3注

我本人表示 對唔住各位

對乜野唔住

朱古力訓醒未牙

都話morning q

Jeng

好想g答案牙

堅定不移支持cfu

禾刀想

屌 我追po算

Cfu死忠

腎總加油

堅定不移 繼續支持

9.5s頂撚實tks

又半2

好驚。。。
9.5s頂實比我賺lunch錢ok？

Jump,個場交比你

10點角大

開到10c 我派100畀你 夠食lunch

買左200牙清

4c keep 住刷

你食咩lunch 要咁多錢

屌
冇入6.5
咁快4c

半隻鮑

停屍啦仆街

兩條友食。。。差唔多
仲要幫條女交電話費

有女了...

not mine。。。
心上人

輸左條女會唔會屌？

快來6角

瓜達嗰場 1:0

瓜仔追和啦屌

快來5角

不了

角球 快來

瓜仔快追和

瓜仔羊/追和 派100

我jump算，買哂你地對家🚬

刷乜q

cap1:0

want g

5/10 唔係你死就我亡

墨西哥佬要刷屍了 快入角大

紅毛泥封屍！

畀個5連角我

我無叫你買咩

堤格仲讓人半球笑唔笑死

無

冇牙diu nei

綠帽8.5足水入?

Cfu睇你

不了 我笑死算

瓜仔快追和或者反cup

又唔比我笑

又有c？

入波姐

做乜封般。。。

6/10 唔係你死就我亡

呢場要刷c

點解有哥連我唔買 買左瓜仔

神奇更衣室 未完架

6米無理我講野...？

希望瓜仔好似琴晚熱刺咁正氣

叫左6.5 7.5 重注

Ky練心 真正練心

幾時

7c

7/10 唔係你死就我亡

同左6米講

仆街
針

堤格雷斯 仲受讓, 笑唔笑死人

私食

做緊野牙...

頂撚住啊

揾唔到位入

下次提我
我仲心思思想入好耐。。。

same

唔補飛啦屌

講左8-12 c 完 睇下初盤大定初盤細only

就開個大比我睇啦

不，了。

畀多3連角我

那要說再見了

same road

一齊針

我 西西 同777 一人一角岩岩好

所以

但係

我一個頂你地三個

你落雨啦

啱啱買左8.5s 心臟情況良好

依排無雨
得陰天

7米

你地咁多人買哂，我都係唔叫啦

愛華頓

Ky

求求你 畀3角我

早2日追番d又輸晒

頂實

No

開個9.5黎

咪出左9.5s

佢地都無追po

本身買左200 9.5
琴晚一見反 即刻補

頂實啊

我淨係見到反手 唔知反咩

西西買好大？

原來係呢場, 我仲走左去買尾場9.5S

角角角

而家尾場想買9.5s都無

世正都會買錯

-3-想收錢

深潛lu

我成日都買錯架啦

可能錯有錯着

果場咪超高水角，我買左8.5s

同路先跟 呢句真 唉
尋日買左抵三注輸二注

有圖wor，不過你可能無追post

白帽晉級6倍既 上回合輸幾多

我無追晒POST
見到你地話超高水, 就諗緊係咪呢場8.5S
但又見到有人話改左要買對家, 所以就無買呢場

而家買左哥連2/2.5S X 尾場角細
哥連頂住半格呀唔該

頂兩分鐘

超高水係溫哥華
對家係哥連
講到口都爆，我瞓之前提左幾次

你成日買呢d入球大細

補幾？

係 我愛你啊ky thx ky

2

尾場即場入6.5 角大得唔得？

點解3粒星係反水

俾你發現左
覺得大唔到, 2.5S 又低水, 咪搏下2/2.5S

真廢 7c 完

再見

係愛呀哈利

哥連9.5s

thanks ky

Thx kybb

Thx cfu

朝早坐車果陣已經8:30, 無時間追POST

thx ky
7.5s 8.5s 9.5s 10.5s

Ky練心 真正練心！

勁

Wa ... Kayan 出嫁 on99

好波7.5s你都買

即場有冇角水

我知 但我都想多謝你
我愛你地

派我？

我以為超高水係臭格9.5 2.75...

半1 ge話

係柏林 2.55

咪提臭格

8.5s 心臟強健

最尾黑字練心

Ky bb

我都以為係

手持7.5s 你咁講好驚下

8.5都開唔撚到

點解會變左反手？ 尋晚瞓之前見唔到 已經all in左啦 輸撚哂啦
唔係想gel 比我發下悔氣得唔得

差1

呢個post一開始ky有講

瞓左啦

快追和 瓜皮狗

瓜

各位繼續努力，有緣再見

tks kybb
愛你

買好大。。？

半1應該點做

直播

下半客隊追和, 主隊想攻但又攻唔入, 多兩C, 完~

劇本

好，追到4.5s

我都針了

我都入左, 我場前買左上盤
笑死人, 回回血就算

咁半2 呢，劇本有冇唔同

琴晚買左反水就訓左

休息下，有緣起到機再算，追post太攰了

redQ我

哥達用憤怒門牙

6串1又斷一關 4串1又係
究竟仲要黑到幾時

原來係呢場........
半2....

追大定細

1:1

Why呢個po推得咁快🤔

食左早餐未?

9up

朱古力小姐你好嗎

又siu人

2up

無得咁講既 哥連打反擊既球隊黎嘛

有緣再見

你唔係cow人咩

Diu
雖然唔知笑乜 但見到你係咁問都好好笑

拎去賭好過

你有無cow佢

呢個PO好多人9UP

電話都無喎cfu

Ok tg me 話你g

No u tg

🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚙

9公mode

咁你咩tg

不了 我唔係咁既人

即場有咩好買

我係

6.5s?

hi

尋日睇完利物浦就瞓左 一野買左落去
點知之後話反手
大佬點跟
呢個新post今朝先出 提得最多
但唔好意思係我錯 我仲瞓緊教 係我錯
Jer自己

早晨

刷角兄出場 白刷冰封乎？

White cap 9.5s any same road?

Me

跟你

hi 我仆左街了

好眼訓又好忙

有冇健心時間

好奇一問why出反水 怕太多人mon?🤔

訓陣先

3c

慘死無人安慰？

冇出反水呀

樓主頂唔頂到6.5呀

温情

可唔可以比多1 2c 比我入

即場細波而家好低水

買好大 ?

2.00入左

恭喜哂 終於作完
Turnitin?

買左同大家調轉左既感覺

瓜達goal

1:2 瓜達

瓜達反cup

有5.5會買大

cup了

爽

屌你狗會成日封盤好撚驚

4.2

我係TOT 未完已經講左啦
之後完場再提下大家

其實唔係出反水 只係佢一早mark 底 po左上黎比大家做reference 但見有某一場開唔出 自然要轉軑

原來如此

姐係一場會影響到另一場?

明白了👍🏻👍🏻

盤口相似 一個開唔出 另一場都好大機會開唔出

有無同路

因為睇水位做人？
盤手同一個 睇到既野第一場反左 之後都大機會反？

20場 同一樣場讓球盤 10場都開主 唔通尾10場搏佢客咩 緊係追到開唔出啦

Cfu明白了

客隊死守唔似有

咁咪no next goal?

堤格仲讓人
SIU45SIU4

g命令你同我玩挪威波

唔笑死！
我今朝個笑話高汁d

5倍買左了 搏下囉
你見主都係得1射

gum

5倍

學到野

流清個channel最近戰績如何

屌你個笑話都唔關波事, 得你同張恆明

唉 教我買角就原諒你
好似係咁 之前cfu都係咁

一樣咁痴線

大道至公咁廢都用。。。

啱呀 成朝都到笑

我9up

1-1

好啦 唔好再入啦

大師9up都好有道理

岩岩先買完

屌

豬左

首映巴 唔敢用
你果個又係
唔通用精英大師咩

10點嗰場唔好再入啦，打邊爐啦

我係咁嫁咩

5.5了

2.5s頂實 tks

前日世界末日重心兩場中左fat fat了, 尋晚要番工, 無時間睇單雙
今晚會出個安心睡眠套餐

好

瓜達gel得

你仲係dr. Corner 果陣買角豬左 跟住叫ky教你買角 之後你就做左徒弟

買左細就咪補啦

唔敢入

越影

安心睡眠 係咪組係訓醒收錢套餐

唉
miss左8.5s
唔知入咩好了

5.5？

岩牙 但佢到e+都未撚教我

就足

流浮巴個channel 係咩

2.04

skip

乜柒都冰實

角球雨都-17000 就追到我-25000

你講乜柒啊屌你

4.5b？

錯哂

13.5 b okay?

我話s, 你入唔入?

半場咪講左劇本

ok

入左5.5

。。。。。。。。
我無話可說了

追負數

食屎狗

其實你都講左出黎點解 點解我要講？

ky 5.5？

笑左

On99 tim sorry 見人jer你想維護

入

煮完飯有4.5
小注先

4c

無錢買啦 要退出啦

6c是夢嗎?

每次你一入都有c

算 skip

-2c

即刻無

Kayan 確定未入

Me as well

沖涼

5.5s?

一齊退出

一起走了

一齊 已經

5.5

又要入錢了

6c 我自含

抖抖先

上面問一場影響一場既ching 可以睇下比達果場既盤同930果場既盤

買左小😅

其實你可唔可以唔好下下都表演

早晨咁多位

幫叫 想睇

將男教睇盤要學

早晨 請問點解你要叫朱古力

無買😂😂

Morning

次撚次都未見過開得到
琴晚唔知邊撚個又係到話臭格9c 自含

上堂la on99

完場5c 我棵體游水

裸？

明白了

Cfu問左成晚

仲有幾多完場🙄🙄🙄
2.5s頂到心臟療

我都未成功表演過 食屎 炆精入屎眼 自含 全部失敗既

我開ac果陣番緊工 格黎吃岩有支朱古力脆皮醬

等上堂🤢🤢

4c點算

5屍

教又唔敢講 頂埋個角球先講

6c 有得睇巴打自含，俾心機刷呀

5了, 睇黎你要游水了

唔想睇你含

-1c

爆了

京京
頂緊牙

對唔住師傅 受教了

條撚準備

好人好者買角細

有表演啦 炒黃牛先

6c？

1:2?

原來係咁 幾時考dse ?

炒黃牛仲咁能大聲

屌 1:2

on9 入左4.5s等足水入4.5 佢跳左一屍

屌幾屍

考完2年啦喎

得番30求大神出水

21歲？

你學校唔興留班？

我買角買細不買大 除左跟水

屌，爆左2.5s

邊個係上面咁大聲笑人老虎仲讓人地？

真係仆你個街

頂啊

4.5 1.7
5.5 2.88

真係比你買到

遲左入黎

買唔到5.5

俾我中返個5.5啦咁

考慮下買大不買細 除左跟水

爆又爆左 5.5又冇入

撚撚準備

頂

Want jump

頂住啊

爆左未

吊拿星 點解我咁衝動 又亂咁玩即場

一起身又發現冇錢收

想跟西面水

完場啦快啲-.-

西面玩挪威波啦

4.5

20

請問點解會買4.5s

我無留啦

琴日咪講左囉佢 都唔留心既

堤格雷斯反cup到, 笑唔笑死人

5.5s頂得好辛苦

召喚羅莾

on9仲追咁細 通常6.5就唔再追

練心 練身

擺到明你想溝佢啵

5sick呀

西面我條女黎

練生！

所以咪吊我自已

跟實西面大胃

我無賭幾個禮拜

生命個生

唔sick角球

俾多c

補3分鐘咁耐

nola

係

咁都比人拜 我也是醉了

俾多c啦屌你

佢想挑戰你

我針左啦

5.5s頂多幾分鐘。。。

6c thanks ky

足水既4.5s都買到 其實好難

介紹返 我隻兵~將B

6c

自含

jump

guagua goalllllllll

i love kybb

哇6c 上水先啦我 平手離場

抵啦 跟我一齊唔好賭

喜欣又中

入左半注5.5，叫輸小d

唔該晒你呀 主隊 你輸波都輸得好靚仔

賭返盤同大細波算

多謝ky

自含嗰位巴打啦

人黎

我又唔洗裸游 又平手離場 多謝晒

堤格2：1 6c ft

想哭

自含啦屌你老母

唔係走數掛

想學賭大細波了

推

有野睇 有野睇

一陣間7c佢唔含點算

大細巧巧挽

我輸200睇你自含

6c停呀 要自含

走數 賭咩輸咩喎

6

9.5s

Buy what 7

想學你單雙

我唔理 你含條香蕉po上黎我都受

要有樣

我都係係包包身上偷師

lm睇自含

要入錢了 針

自含位巴打應該買好大，都抵既

你一係就找數 一係就派 你簡

最近跟條友學左個睇大細盤方法 幾準的 呢場就係🤔

凌晨打電話問下佢先

剛起身
好似有野睇 ？

派就成日有，找數自含依樣小

記住下星期譚

係呀公主 一係自含一係派呀

岩呀

成日打俾佢笑死我

含撚準備

講起派 七米派左未

含左撚未

堅係唔洗你自含 我相信無人想你比人bam 我地都唔想睇到條根 但你座底得含條蕉找數 定我地一人夾5蚊買假鳩

上星期話下星期-.-

想學睇大細盤了

我俾夠$6

考完了 有冇上電台幫我打氣

找數啦

派我好過啦買假鳩

佢累死咁多手足 要罰下

我幫自含位巴打氣

唔重要 要睇自含

開盤 佢以後會唔會上水
會@2.12 唔會@1.34

過埋星期六後

發生咩事

All in 唔會

Ok

痾煙會 我都話屌美國佬太婆都未找數

你是是但但買條蕉含黎找數

咪係

咁你找數未

會 呢個星期唔會

法國今日無人理cda點解既

抄低晒

食譚教埋我 拎埋電腦出黎

諗起頭浸屎坑

想要excel了

會同唔會都多人買 飛數冇乜變動

派埋你 我juMp了 琴晚加今朝 我跪了

買煙賠煙得唔得

可能拉緊筋

all in會

唔洗啦 有球探夠-.-

買唔會

有冇人教我賭角

估到啦

我琴晚啲波都輸左 今晚再贏翻 ！有賭未為輸
你入左喇😳？

垃圾來 但日日都有入 哂時間

@喜欣

未 食飯先入

真係會同唔會都有
我地搵今日做標準啦！
夜晚12點前結算

好呀

躺著也中槍

6.5s頂得住

lmlm

睇升降 ?

Messi where are you

其實你係咪真嘅蔣嘉琦

我呀臭G

緊係唔係

七米玩開幾幾大

胡嘉琦

係都唔會認啦

好耶
屌你老母邊個話我追負數！
出黎單挑

琴日答左

條友應該買緊蕉 等佢一陣。

我係叫嘉琦 但唔係咁寫

沒有朱古力的日子 陰

好惡4

梳囉清

🍒🍒

尋日雷完我
今晚點都到你carry我啦掛

係到呀

想食左我？

想你騎番我

其實我輸咁小係因為我老母成日望住我張月結單 少個賓都鬧鳩我 搞到我成日唔敢大注

得唔得

食左啦

諗起有個好耐無聯絡嘅朋友叫家棋

笑4 禾鳥

-,-

我琴晚都無左個朋友 叫角球棋

你 最近還好嗎

我女朋友叫米琪

尚愛看少女漫畫嘛

mickey🐭

妖你又避我 大家法唔法國佢唔飲醉唔quote 我

依個好笑

咁你女朋友媽咪咪叫

cfu

反手

狄更斯是漫畫嗎

你又改名 邊有人識你

-_-miss左姐。。。。

呢個故事教訓我夜晚如果唔係玩即場 千祈唔好玩咁大 如果唔係豬咗都唔知咩事

香香 我知你唔鐘意身體接觸 但我地私奔
我下體唔諗野

無即場玩角大

我愛過哈囉吉蒂嗎 似乎沒有

咁kakei騎電子群英嘛
我想改紫電明珠又有人用

我騎過好多馬啵啵

我做哂 ok?

G

岩呀我都係戒即場好過 琴晚cashout完 而家得番$3

講咩牙你

Yes I am

nonono

聽晚

Yesyesyes

我發覺cashout完真係會輸錢

1001